[充大頭] 一人一部，廉價充大頭既溝女車

1. Benz CLA 200

BMW 325i

FA1
價錢平
落包圍=飛仔車,溝mk妹
原裝=普通庭車,溝住家妹

lm

FA1 都溝到女

二手寶馬3系

上代BMW 3or5系

ok嫁 落一落前後泵把 嚇得下人
冷門車 無乜人識

屌 見到你講FA1以為想撚狗

BMW 3系

二手寶馬
二手AUDI
二手VW
二手歐洲車

E90

Honda Jazz RS

Jazz充Lin頭鬼就有份

揸咩車先唔充大頭? 比個目標自己先

Jazz 充到中產就得

d MK揸架幾蚊貨仔fairlady開蓬扮公子

呢個年頭仲渣fairlady

星期六日黃金海岸大把

E92

非佢莫屬

Audi TT

舊款歐洲車，d女識撚分架車咩年份
見到benz bmw audi就濕啦

206cc

ae110

所有2手車
窮就咪撚買啦 係咪先

連登仔全部買新車 ？

M6
720s

一定係E90 同SLK
兩三皮有一部 款又唔太舊
SLK仲要開蓬，食女食到傻

mark x
c仔 cla
1系 3系
A3 A4
IS

old SLK with new car plate,fuckin on9

佢有撚燒鵝味道。
羊頭賣相狗肉味道

D幾十萬又似跑車樣果D已經係啦.....
真心自己圈子
好少人開一百萬以下車
仲有tesla 都係
平撚到咁, 一街都係.....充大頭想扮高檔車

出現了

你架垃圾mk5定mk6咪一樣

19歲大學生 係BBA入面真係好難揀
自己好鐘意新gtr 但係新牌仔唔敢揸快車
都係想平平地買翻架BBA揸翻學操下車先
依家睇中C200 應該係目前最啱心水
想聽下各位巴打有冇咩其他推薦

要自動波 通常都係揸翻學同溝女

爸爸

爸爸好窮 要我俾零用錢佢

19歲有車

做咩姐....
唔覺自己講錯
幾十萬車...不如開番日本車啦
至少唔會製造垃圾
耐用D
一百萬以下車型得去邊

想用自己錢買人生第一部 筆直60萬 但係唔知買新定二手車好

其實炒車死亡率係咪日本車高過歐洲車

巴打19歲有60萬自己錢
撈乜咁掂 學下野都好

Content farm + bitcoin

咩圈子咁巴閉要買二手電腦

人地幾億身家 環保用二手電腦

TT一定係 二手舊小小嘅十個有找
但用來溝女真係一流

老馬，老賓

要拎車溝女真係好可悲

渣緊hiace

唔咁慳邊有錢買車
😂😂😂

爛鳩舊款二手TT

SLK
E909293
TT

邊忽有燒鵝味道? 個內籠垃圾到

香港人揸車唔開車架五毛

又一個淨係識用錢睇架車好唔好嘅on9

boxter
996

想知點解40萬買架cla就比人話充
買c class又無事？

本人揸日本車...

macan

佢OPEN CAR. 劏車佬呱?

連登個個揸超跑

Alexander Dennis Enviro 500 MMC都無

酸撚到

潮文

屌 你地咁講法 即係隨便買架錢七啦 乜都二手

瑪莎呢

CLA250雖然係垃圾，但都要300K...

車

呢啲po勁肉酸，樓主比人用架cla溝走左條女？

Slk

Boxter

點可以無黑鈴E90

ek3

Stepwgn 一次溝7條女

其實有無車唔關事
都係 錢同樣子

S660

開你老母咩 大陸西
搵到一百萬個日先學人咁大口氣啦
係連登最撚憎就係見到你呢d大陸垃圾

點解連登咁多人屌cla

屌你，原來就係你做埋D垃圾文出來。

屌，揸緊，無敵腳車

渣垃圾車先比女坐 SC到唔到你啲垃圾臭雞坐 坐到起我架車❓

lotus?
整車整死wo

Audi A3
啲妹妹見到即刻出哂水

BMW m3

Hiace

跟本就係

真心定假膠

Koenigsegg

呢d野你唔講我唔講冇人知架

TT

04年牛

垃圾

任何歐洲車 5位數字內買到既N手牛肺
而家反而多4個圈，整撚死班傻閪

娶老婆都要處啦 何況二奶

Fa1改fd2樣再話fd2垃圾就溝到女了

無計啦 呢個係我係香港full pay買樓既唯一出路

開.....車

露底啦支那狗

行開咗陣多咗咁多負評

anyway budget 60萬 想買自動波 有無巴打有好介紹

陰公

Vw都溝到女 巴打會唔會大諗頭咗少少？

19歲...大學生...平平地...60萬...

新牌是撚但買架jazz 揸一年先諗換咩啦
實花架

我買次依架點算

唔駛揸，無車牌。
話自己屋企有請司機最充到大頭鬼

咩型號

都可以考慮下
目前都係睇埋09年後既二手C200先再算

即刻諗起呢d 仲要播歌播到大大聲
第一次見到個時真係驚為天人 以為架電單車開得咁慢咁怪

1系黑鈴

認真,溝女一定揀Corolla
仲要DELUXE版, 加上香檳金

豪華版加天窗
囡又坐得舒服
又有得泊埋1,2邊打開天窗睇星星

屯門車神都係渣呢部

去多幾次自駕旅行，租唔同車，慢慢你知自己鍾意咩車，到時到買新車啦

基本上你揸架toyota出黎無女會理你
除左lexus

笑能到我痴線😂😂😂😂

正宗上網9up唔洗本。
揸過百既車買2手電腦？笑死街邊丫婆

好似講緊某人咁

Mini Cooper R50/53

Scirocco呢架直頭表表者

d女鬼撚知lexus係日本野咩
分分鐘以為係歐洲車
不過lexus係幾高質

個D型又廉價既車一定有原因, 維修個筆都好甘, 所以睇你點睇.

成日係橫洲見到有部fa1改撚到成部fd2咁
每次揸車見到都笑到仆街

同埋用埋D 垃圾engine

我仲垃圾
揸緊Alphard 2013

連登冇人識名人架

淨係睇個尾都夠哂氣派

成日以為有車就有女會唔會太天真

如果有樓呢

舊款牛肺SLK

遲d考完牌叫老豆出部M3玩下

改裝完真係可以扮跑車
不過有mk味

Toyota vellfire

如果筆直10萬 出部二手325ia好唔好

揸咩車呀 香港塞車塞死 搵位泊搵死 搭mtr溝女好過啦

Mx5又算唔算？

有樓有高潮

車震定做司機
渣親入酒店都比人問等幾耐
明明個look擺明家庭車

我架車擺到明係人民之車，冇充大頭喎。
乜你覺得VW好高級咩？

而CLA呢架頭轆platform垃圾，就其實呢只係同VW啲頭轆車同級。MB出佢嚟揾啲鍾意充大頭水魚既錢。

係有技術既，冇車都得。

利申: 當年媾我老婆嗰陣我未有車，而佢揸E-Class。

其實係。

個三星Benz logo有燒鵝味囉。
即係好似用深井x記燒鵝個紙盒然後入面裝住荃灣百寶素食啲齋燒鵝咁。

因為C-class確實係好過CLA

世上水魚不滅，所以老千長存。

因為應屌

無車/對車無認知嘅人嚟講 cla睇落真係唔似平車嘅

得個樣
0-100 要 7秒

FF車真係冇必要買佢。

CLA 都唔算啦 講緊都300K既車價
Fairlady就似樣喇 6,70k就買到一架 又跑車款

咁Z都只係日產啫。
大家對日產既地位及價值早有定數。
等於當年飛雞大家都知係街飛車。
同充大頭冇乜關係

坐得勁唔舒服 內籠細到仆街

吓？ cla靚喎
係咪你班買唔起又溝唔到女嘅垃圾提子啊
好心你地啦，溝女有車只係加分
問題係在於你地個毒柒樣同性格
就算你有錢，啲女都唔埋你身啦

AE86

究竟連登人幾有錢
C class都可以比佢地形容為垃圾
新車250都要500k差唔多
C200都400幾k
您唔係同我講個個100k一個月？

收皮啦佢地，有閪錢買咩，9up打飛機夜晚俾c class amg響喉發爛渣就叻，成班傻閪

我先唔評論架車既野
正係個價錢400-500k都話垃圾 究竟咩先為正常
等我時光倒流上個月阻止出c200

Cla係垃圾車 依個係事實
但就唔係充大頭鬼啦大佬
為屌而屌 自己開個post慢慢屌好過啦

佢地係話cla 垃圾
唔係c class
好老實 cla係唔值咁貴 但買得起既都唔係充大頭鬼

屌得最大聲條傻仔得架垃圾vw golf 仲要舊車
得啖笑

Ching講得啱 我表達得唔好
但你講既就係我想講

CLA同C Class有好大分別囉。

以前有過E-Class, 328xi wagon, MB CLS 550, 328GT.....又使唔使每出post屌CLA都要list晒出嚟先屌得呢？

你講得啱，你真係得啖笑。
算罷啦。阻止唔到識野既人笑鳩CLA呢個事實架啦。

有無得車震？

CLA250只可以話係唔值40個
同埋係多後生仔揸
但你買得CLA都座底廿幾個
要充大頭鬼，洗撚攞廿萬去充

Hi-Ace雙飛都得

GTT 扮R34

當年重有Lancer冇改4 lug hub但夠膽扮Evo III 同IV。

二手舊款細牛

你d舊車 咪又係d充大頭鬼既車
五十步笑百步 得啖笑
同埋話你離題呀傻佬
係咪唔知咩叫充大頭鬼呀

一定係e90 320
食飯對面台個女人係咁話自己買左架寶馬
一望相 屌原來係E90
立刻同個fdwhatsapp錄音恥笑

哈哈，俾人屌到無法用CLA本身既條件去為CLA呢部充大頭鬼車去辯護就去質疑屌CLA既人本身揸咩車。
唔知係邊個離題先呢？
而且呢種轉移焦點既討論手法好熟喎。
做乜用埋啲5毛手法呢？
為左部CLA而降低自己值咩

1) 我啲車有一手有二手。
2) 揸舊車就=充大頭？咁證明係你唔明咩叫充大頭。
3) 我以上堆車，喺美國根本唔貴。同充唔充大頭完全扯唔上關係相題並論。

補多腳: 認同CLA係充大頭車又唔係得我一個。你又使唔使逐個去質疑下人地揸咩車呢？ 然後等你批准下邊個有權又資格話CLA係充大頭邊個冇資格呢？

撚狗真好玩。
為左維護部充大頭車可以上腦到咁。

每間廠總有幾款車定價高d 低d 係咪一定要買定價最高先唔算充大頭

Audi TT ,BMW Z4,Benz A class/E class,MINi Cooper

318扮m3 就充大頭喇，其他二手車，入門版車又充乜撚啊。成日猜度其他人買車係乜心態，乜都話充。

A250
Honda 普通spec扮type r

其實唔明點解3系 1系都係
我睇部嘢幾靚仔又實用
仲諗住遲點想買

05年份boxster

講cla 都唔講講A class。。。

上次大欖去元朗有架cla推我尾 中鏡見到係條死mk仔 我踩多少少油4波5000轉跟手上埋個5波就放佢星星
利申：揸掃把佬sti 2018

On9 你係溝到女既 渣部bb你都溝到女啦

Audi tt

f30 316 318

cla250就垃圾姐，cla45大頭車？你都on9，4缸2000cc 380匹，咁叫垃圾？一出去放撚到你傻西咁

250就得，45 sti真係唔好阻住條路

揸依架車溝女一流，隨時係高速車震，簡直一流#

以前渣a45 比好多大改evo 放
而家渣xe s 都係比好多evo放

Hyundai Veloster

新車四十幾個原來都可以算充大頭
人地買CLA可能純粹係貪個樣睇得下, mercedes質素保證, 250有200+匹又叫做間中可以開快啲啲, 或者係人地車主眼中只係一架好普通既車, 你地就屈人地充大頭
根本笑人充大頭果班多數係啲買唔起又葡萄人地既柒頭

講頭轆尾轆仲好笑, 我冇揸過CLA但睇過好多youtube review都話佢操控其實ok, 再加上香港地有幾多機會用盡頭轆尾轆分別？
係果啲幻想自己日日落track既車神先會成日將頭轆尾轆掛係口邊

兩部0-100都係5秒貨仔 你真係唔識

係啦出街慢慢0-100啦你
381匹 雙離合，撚狗咁撚你都得

賣左a45？

起過你底 原本只係一條煩膠

350z,370z,86

Aston Martin dbs.

Aston Martin db9

BTW i8

on9仔，講0-100 tesla夠快啦，揸車講0-100？
人地淨係波箱都贏你啦，仲未計多你80匹，3,4,5波快過你，打J行遠少少先啦，放人星

其實個樣唔差

但硬件唔值呢個價

哦 咁你揸咩車？

識有有架全新細牛
但佢鍾意揸Cla多
唔通佢又係充咩

其實係笑cla垃圾唔值咁貴
咁即係都唔平啦 仲算咩充大頭鬼

我揸咩車關事？扯開話題？放cla？

傻仔 我講放cla 無講放邊架

cla呢部車嘅質素就唔評論啦，但新車要成400k，2手最小都要200k
都可以比人話充大頭
咁渣牛肺3系，同golf果啲應該點稱呼佢地???

放cla200唔好周圍打J啦

渣平民之車點睇都唔似充大頭掛
個樣咁家庭feel

留名睇約出黎大皮

btw 充大頭既係人，關部車咩事？
永遠只可以揸新款？ 舊款=充大頭咩

e90 可以係價錢比較平民既新手車/腳車
但係總有班人係覺得自己揸寶馬巧威威架喎

都比你好 可能你連車都無或者只係揸廢車 btw 之前見到你周圍開膠post都知你係條傻仔

柒到你呢，唔夠講=人身攻擊 你翻去同cla200玩0-100啦碌撚咁

好撚型 2018 sti 屌打 cla200 ，4波5000轉

想搭單一問 屋企比較多人
有咩性價比高又外型唔錯既家庭車？

擺明人身攻擊 既然你都咁煩膠 人身攻擊你條廢柴都無所謂啦 揸咩車啊你？echo仔啊？

唔岩既順便揸部2017 x5讓下你部echo仔

cla係柒
但全新車未至於充大頭鬼呀？
如果你話二手cla，仲要死供爛供，
咁就有得商榷

上面班友都幾好笑
笑人cla ，又有幾多個用得起
連買都未買得起
我自己揸freed .
我都想買得起去充下大頭
而唔係揸架十幾萬既二手freed

仲有個題目：廉價充大頭

Cla 40個叫廉價， ，
咁我應我覺得佢一d都唔廉價

好撚型，咁多車，你好快架？贏cla200真係好快

2018 sti 嚇死人啦

係架 快過你咪得囉傻豬豬
對付煩膠就係比煩膠更加唔要面

你咁快，今晚出黎行轉？ 大山

無辦法啦 之前見到你成日開post串二手舊bmw 我咪睇下你串唔串得到2017 BMW X5 囉

好啊 幾點？

2點，平頂 太早有車阻

先貼爲敬 到你

就睇你條煩膠會唔會到

從來唔笠水sor

btw 連登id呢？

A200 mini cooper 新車都係廿個鬆d

揸緊nze121都溝到女

你都on9
E90 3系夠係平民車喇
Cla夠係平民車
根本開post就係針對cla黎講

唔洗屈我係車主 我無買過mb

樓上個二個，
好頂引

你追post 追d唔追d
煩膠ching係因為有條友係group到串鳩人揸audi/vw
點知自己得架320 佢先串人

好似上鄉討咁
講講下自貼

揸tesla最快最高級

成班小學雞都痴線。我自己09 年c63,我都覺得cla平靚正。樓上笑人cla有幾多個買得起

而家我真係信連登仔搵10皮一個月
新車Cla成40萬都比人話廉價車充大頭

Boxer

今晚上山食花生

同意 我以前都唔識車 呢兩年先知好多舊款歐洲車仲平過我架新jazz仔

其實香港人就係咁撚on9
最鐘意就搵d野笑人踩低人
渣牛肺充大頭，貴跑車就二世祖

唔可以單純比人地
用一架佢鐘意既車
唔猜度人地？

因為自卑囉

有無人有買 Ford Mustang

唔關定價事

係冇車都溝到有車既女

FF platform

充乜撚嘢大頭
冇料扮四條啊

唔留名都唔得

呢架太型，carry唔起，送比我都唔敢揸出街

睇你買咩level架啫
唔知一架P100D嘅價錢可以買到幾多部二手電腦呢

係咪有賽車睇

boxter s 如何？

佢地傻架 咩都話 垃圾架啦 可能連車牌都冇 成日係到話 tt 垃圾 佢地用都未用過就話垃圾架啦 佢地自己就真係垃圾啦 養左車先講野啦

基本上有大部分香港人本質就係咁
套落邊個範疇都一樣
最先係搵野踩搵野睇低你先
好少可以用欣賞既角度睇佢先
所以好多時人地既眼光根本唔洗在意
自己開心鐘意就好

你唔鐘意果樣野就代
表人地唔可以鐘意？
人地用人地買就要笑人on9，咁幼稚

就好似出面果d 咩iPhone v Android post
都係一撚樣，就係唔可以比一樣野有兩面

哂9氣

s2000 Type S

其實唔好講話女人
無揸開車或者無留意車或者無車牌嘅男人都唔識分
以為買架車就一定幾十萬

樓上兩條on9仔
唔該想死就自己死埋一二邊
要賽車就自己去日本或者支那落場
唔好係條街影響其他人
好撚睇唔起係條街飛車既人
其他道路使用者唔想死住
你兩條撚樣咪撚去飛車唔該

06年Porsche cayenne

咁都有花生食
煩膠希 到你自貼

消失左？搵人借緊車貼？

有語障？？傻仔 依家重邊有Tesla 新車平過一球 你買比我睇？

煩膠希呢????
人地點完圖到而家過咗兩個鍾囉喎????
你張圖仲google緊???

煩膠希 唔好唔開心啦 最多用Intelligent mode讓下你

充大頭鬼?
個個靜識睇表面 入油錢比下泊車錢

知唔知愈舊車維修 整愈貴
新車多電子野易壞
果d舊寶馬 你估皮幾兩皮買番來入下油
就可以踢得郁佢就算?

你班友都係死番去逼地鐵

是咪兩點平頂
如果走數笠水咁點計先

好波

利申左先 唔識煩膠ching
佢約過人幾次上大山 次次得佢一個到
係得一次有個揸林寶既真係有去

唔好爽約呀掃把ching

林寶個次我都係到
個陣撩我揸610，以為佢笠水無去到
點知真係出左黎

揸s2000都充大頭

講得好

Btw最有錢嗰d 唔係玩咩新車 一定係玩古董車

邊有人仲揸呢d 車架

正

比人型下打下飛機先啦，今晚驚佢又深潛

貼你部車出來睇下先啦

今晚你咪知囉，你估好似你咁要係咁貼來打J咩

睇下有無浪費我油嘅價值

好想要部

驚咪出聲囉，咁多廢話

仲未google到echo張圖？

渣緊86都覺得自己充緊大頭
點知呢度cla都比人話充
已經唔知咩車先唔叫充大頭

充大頭嘅其實係人 唔係車
所以呢個post講到咁耐仲要講到出黎鬥車真係神奇

笑話黎 今次唔掂wo

冇架
揸H車點充大頭 啲女只識RJ車

呢D傻西真係永遠唔會明白咩係好車

連登成班人開488 GTB?
40萬cla 又屌
70幾萬Tesla 又屌
10幾萬jazz又屌...

有預感見唔到你 唔好曬我油呀。。。

緊係啦坐開巴士港鐵喎
你果堆車邊入流

Corolla最靚最型成堆女一見到流哂水

古董車
就算揸架classic mini就真係真心型啦
男人見到都覺型

你SURE係廉價 ?
養車條數仲貴過買跑車

以個幾條友既邏輯
要新要車價貴 要係個個牌子最貴既車先唔算充大頭鬼啊嘛
新車四十萬都算廉價車充大頭鬼
咁十萬買架classic mini都算啦

好心你就返入你老母個西到喇
計黎睇下點樣貴過買跑車

同埋你sure 40萬既車係廉價充大頭鬼？

CLA係40萬車想充80萬車
個樣幾有跑味 , 但查實D Engine真係算鳩數啦, C仔都好過佢

唔識中文 ?
充大頭鬼 = 40萬扮80萬

唔係話買CLA冇錢既 , 但問題係你用40萬扮渣80萬既車WOR

連登仔眼中除左超跑都係

你行路用乜柒油 留係屋企追post啦窮撚

邊款波子算係充大頭？

追女車唔知 不過最舒服一定係alphard個個系列 話事話二手bmw其實好多都唔洗10個

叫你咁講
320就係扮m3
A3又係扮rs3
C200就扮c63 咁呀？
你又知人地係扮揸cla45?
咁就更加唔洗買golf啦
又要平 又要係RJ車 充大頭鬼一流
買架20萬既golf 係到扮gti

外型啱心水就買架啦，班人根本係心態問題，勁幼稚

車台好耐冇試過咁熱鬧
正呀唔好比佢停

幾型，咩車？我唔係好識

哈哈

終於搵到對手

哇 師兄呢部咩黎

留名睇笠水

圖就貼左好多張
係咪真係去就.....

唔係真係有需要都唔會買咁大架

樓主意思好唔make sense
姐係而家只可以比人買CLS
一買親CLA就係充大頭鬼？
喂大佬買架車都要比人屌
本身鐘意一架車想買 但係有一架更高級嘅車你就話低小小級數嘅就係充大頭鬼
搞笑

hiace

撐你，棍波真漢子。
個friend都有1架，架車由內到外堅正，四驅勁咬。

唔流局既話都精彩

你鍾意買咩都得既
但CLA個樣同性能唔成正比
跑車樣, 但內裡d料仲太垃圾過C仔
明眼人一睇就知想大頭鬼

買得CLA無非都係貪平平地, 又有D跑味, 貪佢個樣
唔通貪佢性能咩

姐係樓主意思係
買CLA = 充大頭鬼
係咪咁解？

新掃把
FA20萬歲

係咪即係今晚2點大山有野睇

好明顯係用架40萬既車, 扮80萬

你都真係on99
一直話cla平 分享下俾大家睇你揸乜咁巴閉
mb出cla就係想滿足下d後生既 買架mb玩下
到大個左 有錢就慢慢買上去
你就話人買就係充大頭鬼
咁你買golf都係貪佢係RJ車啦 又有跑味
你唔係貪佢個牌子 唔通貪佢性能咩 咁撚慢
一係你就買golf r
仲話乜撚”平民之車” 人唔笑狗都吠

巴打你買左CLA ? 做咩咁大反應
但你就算說服到我都冇用
出面D人, 明眼人一睇你渣CLA, 都會心諗「又係度充大頭」

Golf R呢d 明顯係想要性能又想低調啦
買普通Golf 都好明顯係想低調
個樣薯到咁

一早話左無買mb既車
只係覺得你好戇鳩 無野做屌下你咁解

你要屌架cla250 個樣扮跑車既話，你應該去屌個設計師，正正常常買架cla250冇改啲咩都比人話充大頭 果架tt扮r8先叫充大頭 冇貼假章乜野都冇改都比人罵

利申冇車牌

心照啦

點解我唔係充大頭都有咁多負評

好期待揸車翻學既日子

反而唔明，點解40萬車改叫"扮80萬"?

cla250同cla45 套aero kit 根本一樣，包圍大家都有得改，姐係除非佢250 咁有趣貼45 章啦，咁就真係充大頭喇

至於問"改咁多錢不如直接買45啦"個d 撚樣真係覆都費撚事

between, 今晚2點去現場留名先, 好想知買新車係咪option 有術tick

今晚濕地喎？ 係咪上山有花生食？

今晚大山係咪會有濕地CLA放爆STI？

Sti仲用緊ej
唔識唔緊要，唔好衝出嚟柒啦

你老尾連登仔真係好撚on9
督察又話易考易入
60萬車都叫充大頭鬼
人地渣部ECHO 雀士都有囡上車

你班死窮青車牌又冇車又冇
拎著個鍵盤當囡屌過世啦

濕地用R胎我都未驚，唔好笠水呀

其實真係好慘
真心買架車都要比人話充大頭鬼

巴打咩車咁犀利？

今晚係咪有野睇架，我會到場賣花生，賺下油錢

賣左啦

各位巴打大山見 食完花生入鹿頸等md

Sorry
以為轉左fa20t

巴打今晚揸咩？相認

應該GT4
btw 恰陣先，一點起身

垃圾平民車

而家會唔會揸波子都比人話充大頭

點解連登咁撚多on9 買咩車又話人充大頭 又話人充 車炸on撚9 車都可以睇身家咩 好心啦 車用代步 款自己鐘意咪得囉 唔通答車你又笑9人窮啊？ 大把人有10層樓以上 都係答車 唔通又要笑9人？ 人地覺得舒服咪得囉

你個名
佢好似有600幾萬既跑車

會呀應該
揸991 會比 991.2 笑

留名睇相，求今晚直播

Rx7

推

留名
求直播

有冇人組團去食花生

入定油

大山係咪即係帽山？

今晚等巴打文字直播

想睇表演 我就住大山

大山+帽山=大帽山

想龜縮嘅好快啲報警

架s2000

點解個POST搞搞下變左車聚Post

真正充大頭

介意人哋睇法點生存啊？

充唔充大頭係睇人唔係車

係咪大山見架？我買了花生

e92 335i

47)odd
48)even

花生

有冇入v power?

普通算了，落雨架車開唔到油

依家淨係俾得起7成首期咋
如果買車 畢咗業可能要翻工

留名食花生

小女子等睇表演

係咪堅？係嘅落樓下拎車

+1，但第二個好似冇咗消息

係咪堅？

準備海運出發

準備出發觀戰，堅定流架？

有無人要，正價double幫大家買上大山

留名等睇勾車

巨無霸加大走青瓜

飲芬達

係咪架，出門口架啦

0141即時
暫時未見有任何一位選手出現

有roadblock 嗎

荃灣乾淨

0146
有FD2到場觀戰

0148
希哥已到

求文字直播

圖

今晚係掃把同邊部鬥

未知希哥渣咩車

好撚大雨，等到2:30

Golf?

未見11代

你到左喇 慢慢等啦

原來係冚水

海量巴打到場為選手打氣

上連登勿認真

睇黎有大量連登巴打去食花生

唔緊要呀，比人笑又唔係我

痴線post

笠水？

俾人拋兩拋就收咗皮

辣剎

渣架

笠水 垃圾

2018 sti= golf都笠水

原來又一個笠水狗，咁你就咪撚扮晒威又貼圖又剩啦，柒到入返你老母個閪到

真。笑死

2018年 年頭就笠水
劏左佢啦

收到風 有roadblock 你好自為之

七人車夠闊，做乜都得

吹到咁大 笑撚死人

2018 sti 0手，車主移民急走

笠水

咁多人

痴撚線笠完水仲要玩報黑驚

雖然煩膠希真係好煩膠
但起碼真漢子

2018 車驚block

笠水仲好意思出聲？

報警撚?
我真係好撚呀屌你老母

收到風 有人笠水

追到live 估唔到反高潮

好自為之

又一隻過街老鼠

笑死

講到係威係勢，最後笠水

Live 留名
好失望

希哥屌打笠水狗

渣㗎？

潛左落地核

仲好意思貼sti相
丟唔丟架呀

肉撚酸

拿
呢鋪我就撐希哥啦
雖然煩膠，但講得出，做得到
真漢子

好弱

好撚柒呀

閃得

人地揸架頭轆落r 胎黎同你架sti 玩濕地山路呀 咁都笠水真係好肉酸

煩膠希不嬲次次都出現

仲未google到大山路線？

一個反高潮

Intelligent dive?

柒頭Sam!

又話乜撚野Intelligent mode讓人
原來係笠水mode

原來大山係日本架，sam 哥check in 未？

鍵盤戰士
凹水

好撚柒

真係充大頭

媽呀
好柒呀

影衰sti

sor呀 幫sam哥兜番
無浪費佢油既價值呀

不如post 上sti official fb page

預言家

大頭sti

行路既人唔需要入油

起過你底 原本只係一條笠水狗

邊到有兩部？ 得煩膠希一部咋喎

係咪借frd 子車影相架咋

去完showroom當揸左

)

希哥揸㗎FC嘛

唔怪得上面有巴打問係咪大帽山
sam哥應該係飛機 未得閒覆

似番個男人啦好嗎

仲柒撚過鹿頸sunny

揸潛艇啦 人地深潛中

好心一開波就咪撚串柒柒

仲學人貼車

佢以為個個都好似佢咁keyboard fighter

笑撚死

散左水未

佢都係回應番主題 充大頭鬼姐

貼曬相諗住大鳩人點知人地真係去

此post 有結論了，答案係2018 sti

2018 sti=充大頭車

揸富士 勿認真

真係好撚失禮

男人笠水真係好柒
話知你渣林寶

大鳩人然後笠水真心柒 仲要笑鳩人叫人慢慢等

揸林寶既唔會笠水

以後係條街見到掃把2018 Sti都要恥笑

人地空波5000轉放你呀

柒左就認
係我笑你借車貼
高抬貴手

撐你變屌你，垃圾，仲話揸11代。
9成借返黎

所謂sti精神 就係笠水

真係影衰晒sti

搞撚錯啊 條柒頭皮笠水wo

終於追晒 好精彩

浪費我油錢

nice to meet you

屌，笠水狗，呢舖g持希哥啦

本身都撐sti巴打，點知放飛機凹水

柒撚到盡

落山見到 銀色

屌 影衰曬sti

車已泊 早抖各位巴打

Hello

追晒成個post 估唔撚到咁既結局
真係影撚衰晒STI

我仲塞緊...

屌你人唔笑狗都吠

btw返到屋企反思緊我係咪去錯地方，點解見唔到roadblock

日本大山roadblock應該係

roadblock一齊笠埋水

人地講緊日本大山有roadblock

喂呀，人地收到風架

落山見到有冧樹block 住條road, 係咪呢d?

唉你好自為之
我就番左屋企啦

我已經有安全車唔揸專登揸d 高危車

反高潮車聚，笠水2018sti

Corolla

正解！

真。充大頭車=2018 sti

40萬車妄想放爆架80萬cla45

呢個post幾好睇 值得追post

笠水狗柒到喊

雖然日本仔性價比高，但STI 未必放到CLA45 AMG
放250 就冇咩難度

真係好撚柒

直頭放唔到，45邊part會輸比佢呀

車台又多件玩具俾煩膠ching玩
原來係借車影
落雨四驅唔敢出車 賣撚左佢好過

echo仔都贏到你2018sti啦
笠水狗

呢架夠做

點解而家先睇到個post

頭碌R胎都未驚，四驅

真心 上次無啦啦走出黎話幫車台張x軒嗰個ching真係型
好搞笑

Btw, 車台繼大眼狗 又多隻老鼠sam

煩膠希好波!

如果我返香港都希望見下你
笑撚死
G持煩膠ching

我都估撚到呢啲po實有啲傻閪約鬥車
屌你地真係笑撚死我，幾多歲啊仲細啊？車牌都考埋好撚心你地啦，大個仔啦，仲咁撚幼稚嘅？小朋友機鋪灣岸挑機啊？無撚腦
我就撐Sam巴打啦，飛機放得靚啊，成班傻閪上山食風啦
唉也有冇凍親呀，記得叫媽咪帶你地睇醫生啊
on9唔撚成熟

一定係TT r8 拉花

香港人真係好撚麻煩
上網屌你老母 又話鍵盤戰士
約出黎又話幼稚
你估約上去真係飛車鬥咩
同埋人地真係講得出又做到
傻西sam連車牌都唔知有無
上網都要扮有車 真係好撚唔成熟

咁佢就唔好聲大大叫走轉大山啦
又唔係其他人叫佢咁做
挑人機再笠水個下柒呀嘛

喂喂喂 你睇真啲係邊個約戰先
約戰嗰個係上左山條on9
應約嗰個問時間地址咋喎
9up幾句影兩張相就撚狗咁撚你班on9上山食風你話係咪笑撚死人
打幾個字就可以令班on9嘥時間又嘥油費
而家啲小朋友真係易呃
唔怪得啲電話騙案咁多人中伏，原來真係咁易

揸R35以為自己真係真係揸緊GT-R 根本就係傻瓜車
R34就似樣
利申：冇車

利申：MT-R

有冇果個post既link 想追番

老坑怕凍，要留係屋企做鍵盤戰士
我地成班當車聚，成日都玩到咁夜ge la，佢係到又話放人星又乜又柒，咪當車聚活動
呀叔你老就早d抖啦，留比我地d後生仔去玩ok ge la

巴打係邊到，下次旅行黎開可以食下飯吹下水

美國LA

本身下個目標係sti

真係影撚衰晒

岩岩去完英國 下次睇下會唔會黎玩

真心鍾意駕駛既人

冇

或水魚

買Golf又真係的確係買佢性能同實用。
乜你覺得VW呢個牌子係好多人會"貪"既咩？
Audi會貪我反而明。VW喎。一向唔係咩貴野或luxury brand。

要唔低調既一早揀左Audi甚至波子

所以好人多生存得好辛苦

一眾掃把車主好無辜

覺得個樣靚買又唔得既

算撚數啦呢d 車送比我都唔要

又有玩具？

垃圾2018Sti

價錢/馬力平高。
同充唔充大頭扯唔上關係喎。

有咩咁差
利申 尖卡係s2000

屌，影衰sti
鬥輸左都話搏盡無悔
冇心就咪柒影上黎啦

搵唔返，邊個位睇到佢係借車

2018 第一大笑料

Honda Accord CL7/9

點解無人講GTT? 成日窮撚MK 仔改包圍扮GTR

有咩咁好

Ae86

無睇到
不過估到
借朋友車影下有幾難

香港地真係多小朋友
網上嘈到出來鬥車

岩岩先起身

無車既你最多咪鬥打飛機射得遠
慘

有車就要四圍同人講 ?

BMW 3系 Benz c仔成4x萬都充大頭 實係自己揸廢車比人放到無影 係到發爛泎

抽下水姐 你估真係窮到上轉山叫曬9曬d油咩

車台唔講車講咩
又多個衝出黎7?

自然吸氣引擎做到1公升比到超過100匹
喺當年黎講係一個突破
後驅 前後重量分配平均
底盤特別設計 冇同其他H車共用
入波鏗鏗聲
我覺得呢架比啲百萬超跑仲好玩

勿認真

如果係p牌仔揸一手車咪哂撚左格車

利申 絲打

充大頭sti

諗住訓醒有野睇架嘛

2手馬

我講下笑咋 做假膠唔洗太認真
利申有J絲打

屌無追post加岩岩先起身

個人覺得cla 真係唔差 我好多朋友渣 45 但直路真係比佢地放星. 唯一缺點係推頭都幾嚴重，個人覺得過彎無11 代sti 咁好. 不過講stock 既話匹數真係完勝

其實就算係200/250 ，一部都要成四十萬既車都唔算平，再者cla 既定位係for 年輕階層好似Audi 既a3 咁樣. 所以個價錢同個spec我覺得都算合理

Benz 比人既感覺係貴 原因係以前一部Benz 既價錢 係一層樓 （老豆講） 但而家就算講到一部sls 既價錢都係買唔到樓

我覺得要講充大頭鬼果d 係整到部車鬼五馬六果d , 好似 扮evo 既lancer , fd2 既fd1, gtr 既gtt

利申：有車

冇撚有錯，最抵屌係聲大大，冇貨賣。
人地頭轆落雨都上山啦，唔通真係同你飛咩。當車聚即麻。
隻老鼠sam揸四驅都驚，睇你架車又唔係有咩大改，有RB都唔撚驚啦

無rb 無警察
利申 有上

好撚中肯，最尾嗰句先係呢個post嘅重點
上邊有邊幾個係呢啲人自己就摺埋啦
仲有阿on9樓豬有冇40個買cla ，都唔好講cla45
咁你講你同啲溝唔到女就話人臭雞嘅垃圾有咩分別
屌你地呢個po真係笑撚死我
好撚似啲mk仔網戰之後出黎約打交
仲要俾人呃上山食風

其實都幾值 吹幾句就玩撚到條煩膠上山食風食雨 正所謂精人出口 笨人出手

你就收撚皮啦

樓豬講緊cla200喎ching 四十個買架雞肋頭蹗車你買埋我嗰份

好撚心你就收皮啦過街老鼠
車牌都無上黎搵存在感

咁理直氣壯做乜要潛水呀垃圾 宜家冇人撑你呀

理得有無人撐我 重點我無損失 係條煩膠哂時間哂油啫 幾句就水撚到佢上大山 好撚柒 btw你估我一日24小時上連登？潛水？煩膠笑我潛水 我夠可以笑煩膠on9啦

重點。

咁係人地既決定黎架姐又唔係洗你錢, 而家一部Jazz 都要二十幾萬 有人走去買既話唔通又話佢on9 ?

我有四十幾萬我唔會買cla ,但我亦都唔會話扲得出四十幾萬出黎買新車既人充大頭鬼囉

60萬買部typeR都比連登仔話on9
R35又話自動波又笑鳩人
林寶法拉利又話咁多燈位 成日停

屌你老母啦連登仔

最好個個都係毒撚揸錢七，佢地就覺得無咁自卑

開分身攰唔攰

我唔明點解四十個就唔可以係充大頭鬼
你自己上28睇下啲盤 少改嗰啲就改下碳件cla45件咁
大改嗰啲改到成架gt車咁又拉花又大尾翼
用ricer嚟形容會唔會易明啲
最搞笑係乜?搣撚咗啲數字章淨低個cla喺度
唔爭在用marker畫埋個45上去啦你老味

原來你覺得上山就係曬油錢
露撚曬底喇窮撚
唔係笑你潛水呀柒頭 笑你笠水呀
中文都唔識就返入你個死鬼老母個臭西到學下點做人喇
改名做笠水智障sam喇

咪理佢喇
同d死廢老五毛一樣思想

Quote 錯
應該係上一個ching

我第一個comment 咪話將部車搞到鬼五馬六，裝假狗咪係充大頭

講到好曬油咁 唔通sam哥去邊都要計油錢？
利申 廢青大把時間 大把錢入油

開intelligent mode笠水 借人車影相仲夠膽出聲 我地當車聚炸麻 你理得我地食風 你聲大大又笠水就係你柒

咁啱揸cla(non 45)嘅都係呢種人
二手盤想搵架原裝車都難

笠水都仲可以講到自己好醒咁 笑撚到氣咳
揸Sti會講油錢 車台咩事

好心你摺埋啦，影撚衰揸掃把嘅人

本身都無諗過去何來叫笠水 見條煩膠咁煩先水佢上大山食風食雨 當車聚？2點上大山車聚一個鐘咁撚聰明？

你攞夠沙未 仆街痛唔痛?
渣車講油講損失你想我點笑你?
仲要話自己渣全新sti, 你架車一落去又損失左幾多?
無車窮撚又充得幾似

揸一百萬既車型d定揸一百萬cash型d？

你算吧啦窮撚笠水小學雞
無車當然唔明咩叫車聚

又露底
真係好明顯你無車 無朋友 無去過車聚
笑鳩數啦你 講多錯多

無車窮撚Sam

好明顯？邊句證明到先 唔好亂咁屈人

垃圾你座大山係日本
又要柒多次?又想笠水?

小朋友，當你係真，做人低調啲，大把人都係咁。假的話，你充大頭都幾叻

好撚㭍
起你底

柒果個應該係真係上大山果d 精人出口 笨人出手 btw你咁大反應莫非你有上大山食風食雨？

10年車M3. Z3 Z4 335 325 320

巴打犀利，放人飛機講到精人出口笨人出手，下次借人錢唔還都可以話精人出口，學到嘢多謝Sam Ching

依家明撚你笠水
你架車係邊啫

上網就大大聲
要渣架車出黎又要笠水
玩車既人都唔係為左你條傻仔先上大山啦

一睇你不停拎「精人出口 傻人出手」打飛機就知你應該連大山都未玩過，對玩車既世界無愛

改名深潛啦。2018車台笠水狗

唔好意思巴打 我一直用緊stock 既standard 去討論緊, 無係香港玩開車唔知內情

其實都幾明顯下

睇你個撚樣都冇車牌 出過車聚一定唔會咁講
又話intelligent mode讓人又乜又柒 點知出黎都唔敢 不過冇車牌唔怪得你

邊個柒都未知

撚9人同放人飛機係兩回事 btw邊到有得用口就借到錢 我都想知
利申：理性討論

渣得sti 講油費既話你都好打極有限啦

黑警拉人都只會出口
因為「精人出口，笨人出手」

笠水Sam 的做人道理

認左屈我笠水 thanks

其實煩膠希本身都成日上開大山 你係邊一part撚到人
我都想知
利申：理性討論

你中文程度低到可以認為「撚」 = 「屈」
星期一記得唔好係中文堂訓教啦
及早回頭是岸

笠水就笠水啦，影撚晒相聲大大

巴打Sam渣掃把佬都計住油錢咁慳家，真係值得學習

要幫朋友架車入番滿油 唔開intelligent mode 慳住揸真係搞唔掂

係咪無錢入油

踩到4波5000轉，唔知食幾多油呢

最多我出油錢
Sam哥 我企左你個邊架

擺明熬底笠水都仲要死兜爛兜
果然係精人出口

廢人

笠水sti呢？幾時再開分身回post？

人地有渣車點樣食風食雨
最多咪浪費少少油

係 上去屙埋個屎，爽

986 Boxster

真，人地係唔係都會上大山
到底邊忽係比你撚左上山？

齋版macan

呢架棍波好玩

人地用左啲油黎換sam仔既自尊加面子 好抵

食風食雨呀

係車入面食

只限3.2棍好玩
2.7特別係自動波基本上都係充大頭

無啦啦利申乜鳩

係咪唔記得分身登入password, 唔快d 入黎幫拖

仲兜緊

掃把佬多得你條柒頭sam唔少

Sam Ching 一定連自己都開埋intelligent mode 先咁醒

今日落雨sam仔要小心行路

可能架車漏水, 所以渣車都會食風食雨

porsche 所有gts 型號
一定充到大頭

得閒又推下

香港濕凍世界第一
渣車要食風只有sam仔做到

Sam仔一定係番緊學唔得閒
幾時渣架2018sti充下大頭

sam哥呀

收到風有roadblock
大家好自為之，記得開Intelligent Dive mode

室內食雨界既翹楚

追哂...笑撚到仆街
我都開個intelligent mode 追post先

跟手上埋5波放其他人星追完post

Dive落水底避roadblock

拖4波5000轉先追得完post

係水底又推返上黎

咁都有得笑
sam哥4波5000轉成功騎劫此post

唔知4波5000轉上到幾多
未試過渣快車

2018 sti

sam

落4波推一推post先

Tt gen2, Z4, maserati grandtourismo
整車唔計

好撚柒
Sam哥有咩反駁好快手啦

z4好玩喎

係呀又唔貴,35ia抵玩

facebook見到

尋晚落住雨渣車去食飯，又諗起Sam仔部漏風漏水車

推推先

好似出左2018 STI 開篷版

FA又好，FD又好，有少少質素o既女見到都掉頭走啦。 係o的H撚 係到自hi o者，除左落場呢o的車根本冇價值可言。

咪係，點知真心 ...

咁你中產o既定義都好低下。。。
起碼都camry啦下哇。。

咁呢架又呃得下人喎。。。。

睇年紀，35歲up 出架e46 話買左10幾年都呃到蝦條架

你都係返入呀媽個西到啦。。。
唔好出黎柒了。

咁收佢皮你真係好心機

比你地講一講，我都想出架cla ....
扮下上等人都好。

Sad but true

你有你地屌CLA 充大頭, 但班車主已經晚晚食女

夠啦，咁快拓柒咩。
要快養多架fd2 落場好過。
30 個黎講越睇睇喜歡。。。

本身好鐘意c63 ,但太貴老婆唔比買！

吹o丫嘛。。。。
30系我夠有啦， 計埋個牌成170 個tim..
cheap唔cheap睇角度o者， 我掂都唔想掂，就算車家人去高級地方成日比人當司機，溝女更家冇運行。 但作為揾食揾錢o既工具，我十分喜愛。

平時出街，都係渣架錢柒passat.
老婆就clk但唔比我用，成日唔比我换車怕我出去溝女。 想買40k up o既車我早就放棄。
要供？ 咁不如唔好買。
借錢買樓，做生意冇問題，借錢買野玩一世冇發達。

成班傻閪搭住巴士笑人渣平車

做連登仔d fd 都幾慘
買部平平地車 都要比人笑

真係睇到個post都忍唔住推下，大大聲po曬相點知原來狗黎

係睇唔過眼有d人
充大頭鬼 仲笑人姐
好似之前渣alphard 10系
舊係舊左d都話曬一手渣到舊
比d垃圾 掉幾皮買部e240 320i前期e90
眼超超 一望個牌U V
玩舊車又唔會玩呢隻款九成大頭鬼

其實Jaguar XF 2014算唔算高檔車

隔離車位泊左架cla , 成日車女返

佢果部係笠水吹風篷